有冇人睇泰劇？

有冇人中意睇泰劇？

之前係netflix 睇club friday
上網唔知邊到有 load得快又穩定既網睇

我都係係線上看睇

I'm Tee, Me too

我都等緊！
另外仲睇緊兩個Toey個套、aff個套

我覺得幾好聽

我之前自學過，但太難

未睇，個男主角麻麻冇表情

佢地現實都幾襯